如果當初係曾俊華做特首 會唔會搞到而家咁

想當年以假普選投左林鄭做特首
如果當時有真普選或者投左曾俊華做特首
到底仲會唔會搞到香港到呢個地步？

會繼續溫水煮蛙

假設性問題唔答

唔會

邊個做特首都無用，都係要跟order 做野。

除左普選/港獨 無得搞

可能會搵牙聰幫佢包裝得好啲先推
硬推就係劇本嚟，導演編劇照舊
劉華做特首都一樣